{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010506",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 충장로 호텔 여기어때 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは13:00です。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約する客室は2人入室基準で料金が策定され、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加入室者がいる場合は1人当たり追加料金が発生します。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が生じた場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、身分証明書を持ってこなかった場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。 提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に騒音が過度な場合、退室措置が可能です。 客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。 入室の際に提供される特典としては、ネットフリックス利用、最高級マットレス及びシート、プレミアムアメニティ、Wifi提供があります。 また、待合室では飲み放題の飲み物やコーヒー、スナックゾーンではカップラーメンが提供され、宿泊客向けに靴下が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "予約する客室は何人まで入室できますか？",
            "answer": "予約する客室は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加入室者がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加入室者がいる場合は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が生じた場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、身分証明書を持ってこなかった場合は入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセルは100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "騒音が過度な場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に騒音が過度な場合、退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物が破損または盗まれた場合、どのような処置がありますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗まれたりした場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される特典はありますか？",
            "answer": "入室の際に提供される特典としては、ネットフリックス利用、最高級マットレス及びシート、プレミアムアメニティ、Wifi提供があります。"
        },
        {
            "question": "待合室では何が提供されますか？",
            "answer": "待合室では飲み放題の飲み物やコーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "スナックゾーンでは何が提供されますか？",
            "answer": "スナックゾーンではカップラーメンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客向けに何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊客向けに靴下が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 651
    }
}